求救！間房有蟻

喺書枱發現咗幾隻 touchwood唔多
好細隻 黃黃地色
懷疑係啲貓咬穿魚肉腸包裝又唔食所以惹返嚟
可以買啲咩解決？

唔會咬人，無野食，自然會消失

1. 保持衞生整潔，跟啲蟻嘅行蹤嘗試搵佢個竇出嚟
2. 喺竇附近或者恆常路徑附近擺蟻藥，我之前就用下面依隻嘅

Fumakira - 日本強力連鎖滅蟻盒10個裝

買蟻粉
真心work

威滅 滅蟻藥盒
貼喺佢地行嘅路徑
佢地會入去食野 幾日後全滅

驚會一日走上我張床度

睇下附近商場有無樓上講啲嘢賣先
以後唔擺魚肉腸喺房

買左報告下

佢地會搞掂架喇，洗乜你自己煩